前警員轉投示威陣營 露臉接受美媒訪問 斥警近乎再無規矩 「學堂不會教你向市民丟垃圾桶」

已轉職前白警，指斥黑警不跟警察通例指引，胡作非為。
__________
前警員轉投示威陣營 露臉接受美媒訪問 斥警近乎再無規矩 「學堂不會教你向市民丟垃圾桶」 | 立場報道 | 立場新聞

click入去支持下立場

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

1230 愛丁堡廣場 痛心疾首追悼會

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

前黑警

其實隻隻狗都知自己為$岀賣人格㗎啦，多得721事件

耶撚多攪作

其學歷背景是學堂中的少數，他時時感到格格不入，形容學警「很多都是被社會遺棄的一群，加入警隊令他們贏得一份身份和尊重」。

江狗: 佢唔係警犬 因為我地冇佢file(del 左)

聖經有話，上帝不在乎吃喝，只在乎公義

偽教徒落地獄啦

不過原來2015後就quit咗

咁當面屌柒佢未

屌，講撚中晒

根本得垃圾先會諗住考警察

推

散仔嚟講 越無地位無自信嘅人 越會考狗 因為學歷低 俾人睇唔起 但做咗狗之後人工高過好多人 同埋有槍 有權 可以玩啲睇唔起佢嘅人 佢哋要用枝槍先喺社會上拎到存在感

Push

p 牌 like 唔到

認人啦

今日有四單死亡個案

特別越自卑嘅人反彈越大

雖然我唔再係基督徒
但佢呢種真係褻瀆教義

我所知嘅人真係全撚部最廢最蠢最垃圾嘅先會去做狗，嗰啲中學時期入黑社會做街童考零分嘅全部做晒警畜

為生活又點

港豬心態做狗都係仆街

助紂為虐 一樣係黑警

無一個是無辜的

不習慣 不忘記 不原諒 不放棄

聽屋企人講有個警甴中同係孤兒仔嚟

佢呀叔做警甴自己順理成章做埋一份

根本黑警收嘅人幾乎全部都係bully嚟

老豆搵仔未

你教會啲人都好大愛包容，唔知個防暴會上天堂定落地獄

威水啦， 耶穌親自下凡畀佢接見喎

不過唔理咩原因做咗警甴

全警隊都係上樑不正下樑歪

呢樣嘢係毋庸置疑

唔好講到為咗生活為咗錢為咗養家就大撚晒

佢哋而家要做警察都係因為做唔到其他工作先至走去做警察

細時唔讀書考試考得差怪得邊個 ？

因果循環。死黑警特別要養家嗰班唔好講到自己乜嘢都唔關自己事。因住冚家剷

推 呢個就真白警 欣賞手足有勇氣企出嚟
同行兒女 為正義 時代革命

禁錯負評

林太都係

呢個係手足, 唔係黑警

又或者咁講低學歷來講差佬嘅人工好過好多工

而揀得做差佬嘅人都係貪舒服（六月前un un腳)

老實講做地盤搵唔到呢個價咩

人有所為有所不為

「叫你耶穌黎見我」

pish

中學果時得班唔讀書的
先會話想考警察
讀得果班全部都諗住做醫生律師會計師工程師

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

真白警

白警走撚晒

A good cop is a dead cop

or a quitted cop

有病既人先要醫生既

2014打學生已經要quit啦

散仔少數派

為錢啫,入學堂俾大蛇呼呼喝喝有撚尊嚴咩,叫含撚都即刻yes sir啦

講真，做地盤做唔到老
又易被走數，
除非醒目加有運做到判頭發圍就好

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

佢無被人洗腦個原因

佢自己都講
學歷唔同

由第一日都已經有少少格格不入

成班黑警係度稱兄道弟
咩傷害我家人(黑警同事) 邊個都唔會放過

點解張相明明係女人但內文寫he?

香港警甴為錢出賣良知

up

d老豆老母見個仔讀唔成書都會話去考紀律部隊aka考曱甴

形容學警「很多都是被社會遺棄的一群，加入警隊令他們贏得一份身份和尊重」

依個是重點

佢講得好岩

不嬲每個人都有個價 只係佢地個價有d低

佢上到天堂咩

做得狗好大機會係中學蝦蝦霸霸既仆街

全世界都要養家，點解要講到自己咁特別，所有人都要覺得自己係特殊嘅一個

Push.

依家個班跟本如同黑社會
你係仲有良知既 自然唔願意去成為幫派分子

記得有人(可能係現黑警/前警察)
講過 黑警唔單止政治觀念差，世紀觀差

佢地職場文化都係極差
(其他行業都有，但黑警特別嚴重)

1. 圍爐，返工日日係度無意義吹水

2. 刷鞋文化，互相吹捧嚴重
特別堆上左年紀，無咩學歷的高層藍衫
總有一班跟屁蟲係後面

3. 表面兄弟，背後契弟
表面稱兄道弟，咩一家人
事實鬥上位，聯群結黨問題嚴重

4. 有班上左年紀的藍衫 會以以前收賄賂，放槍當飯錢年代 作為光榮往績
同新果班分享 講到好撚正面

有好多初初做地盤嘅地盤仔 有腦嘅都可以儲下錢自己去開間公司仔做判頭啦

可惜魏晉仔冇腦

大把人白手興家 係佢地又想要世間財 又唔想辛苦

你估真係咁多人想做超人除暴安良咩？

佢地諗住市民阿Sir阿Sir咁叫佢，搵返冇咗好耐嘅自尊心，認同感，但宜家冇晒架啦，自我形象低落蔓延到去做咗警渣之後

繼續做社會嘅低端人口啦

一早講左：好仔唔當差，當差正仆街喇

讀得成書點會做狗呀

你地班人落地獄啦 仲同佢同流合污

噢，係我同學
唔知佢做過差佬

地獄都唔收啊

即是只有社會垃圾先會入警隊

係，呢班警察底層重自私過啲偽黃/淺藍
前排高登軍火佬屌啲FA阻住晒，影唔到被捕人士，居然有人鬧記者自私
反而忽略左popo先係最自私

現實主義既香港 地位 薪金都係理想主義既抗爭俾唔到

你唔可以笑人短視 因為有短視佢先做popo

我地keep 住做好自己既工作

push

同左老豆講未

Ｅ句好中

其實佢地自己心拿底都知嫁

手足

笑撚死我<img src="/assets/faces/pigxm/smile.gif" class="hkgmoji" /> 仲以為個畫面Pause咗<img src="/assets/faces/dogxm/haha.gif" class="hkgmoji" />

原來肛Sir係831個段已經解釋左背後原因....

仲唔走既全部都係黑警

為了生存而禁聲 共產主義深入警隊。。。

咩事唔做警察

呢d咪仆街中既仆街囉！叫佢學猶大下場啦！

正解

篤賊一樣係大仆街

事實就係咁

同黑社會心理差唔多，果然係警黑一家

落地獄啦
唔係當住差口講悔改當耶穌盲呀

有冇睇內文㗎

安車收痕痕痕痕痕猫人獐門日

立陶宛外相譴責掟十字架小粉紅個tweet like破1萬
但retweet得9千幾

散仔防暴狗就係
白衫幫辦就唔係咁講

豐厚的加班津貼是留在警隊的原因

做得狗通常都係讀唔成書 有邊個真係正義感爆棚?
有既都好似新聞主角咁遲左職
難得有份工唔洗高學歷 又高人工
點解我要走? 走左你養我?
不過你唔走就預左比人日日小
你班狗等住比人清算啦

中共遲早要讓步、我們必須堅持下去
中共經濟只是紙老虎 ；在貿易協議， 大敗而回 。中國問題三座大山；
一、樓市泡沫 債務堆積如山 連恆大都要借十幾厘利息渡日
二、 貿易戰下 廠商大量出走 造成失業潮
三、壓力下，竟然推出[國進民退]， 集中阿里巴巴騰訊聯想等科技龍頭…的力量 專心工打5G/ 人工智能/大數據/超級電腦等領域，最終'大躍進'的2.0=必自毀前程

香港勝在有大型反抗/黃色經濟圈、好讓美國視為新西柏林，不至於受到西方重點攻擊
藍絲不明白中共已敗象紛呈，現在美國吹雞，香港人就必須選邊站，明確支持美英歐日，方可逃出生天

唔洗教都應該知基本道德倫理啦大佬

上帝先決定到
唔係教會決定 好似係

咁大好機會仲唔當住個十字架送佢去見上帝

成班由社會低下層轉身變咗執法者喎 仲要俾份糧同個名講到以為自己好有社會地位

我9錢拋詩拋左十幾年啦：

讀唔成書籮底鏟，

偽進MK變生番，

多多蝗孽作鷹犬，

賤賣良心乞兩餐！

D

S

表達手法黎姐

其實我係想講 係咪真係為咗體驗而去特登考警察
只不過考唔到PI
你知啦 社科畢業.......
現實又有幾多個大學畢業嘅人會咁樣搵工.......
不過如果係事實都respect嘅

佢講得啱，一班垃圾，社會渣滓，以為自己係中產，對社會有貢獻

本身仲以為50% Gimmick, 50%真毅進。點知真係有白警做證明

立陶宛15min Fb post 可share

判頭都有俾人走數/材料升價呢啲風險。

六四文革翻版

呢啲就係獨裁政權常用既手段同技巧, 扶值班無地位無能力既人, 等佢地仆心仆力為主子賣命

我教會有隻便衣狗比人影曬大頭

白警走撚哂啦

我識佢真人喎

值得專重

其實佢講的嘢大家都知㗎啦...
只係佢身分比較特別啫...
不過有位前警員做手足都係好事來~

起親底班老散無乜邊個係身家清白
Band 3學校、偷嘢、打架、入黑社會，依班人同721班白衫無乜分別，可能白衫人家底都好過佢地
要佢地認錯等於叫721白衫人認自己做錯一樣，無可能

林鄭都信耶穌啦

大把讀唔成書蝦蝦覇覇嘅考。
唔係冇自信，係想下半世可以繼續蝦蝦覇覇。

得罪講句
人地社科grad
好奇下想體驗下社會現象好正常
加上又有人工收

德國聯署有三份 仲有一份未達標 最後兩日：
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

True as fuck

...佢雨傘後，遮係五年前做警察
做左一年就quit
殺人強姦係今年
不如你睇真啲先

佢2014 雨傘後先入
可能係俾高登仔老點
水鳩左佢入去諗住係制度改變狗隊

佢呢半年都冇翻過嚟

又一證明閱讀理解能力真係好重要

唔係話依家啲毅進仔中學串開老師入埋學堂串埋教官？

推推推推

ppp

肛犬頭先4pm警謊會話，個訪問雖然係狗總著住狗衣OfficeHour做，但言論唔代表犬隊喎！！！

dse0分既社會垃圾唔做狗根本搵唔到3萬8
0分其實仲難過合格
搵個文盲去考結果都會係0分
然後呢班社會渣滓竟然有權陀槍執法
有宿舍 一世唔升職都3萬8
我們不能回復正常 因為原來的正常就是問題

你條廢撚又搞過咩

對面個新移民就係咁
考到開心到日日企係信箱位同人晒命
依家屋企都唔夠膽返

卑劣的大陸人黑社會法西斯。

高登仔得個講

上天堂門口望一陣先落地獄

真警察

好sad

多得啲傻9叫佢地「啊Sir」前「啊Sir」後
學英國人講野又學啲唔學啲
Civil Service 係公僕服務社會
所以係英國你只會見到警察稱呼其他人做Sir/Madam
因為我地先係啊Sir
佢地係Officer 可以叫佢警員/先生
而唔係「啊Sir」「Madam」
咁樣只係會令佢地自我膨脹

中學個陣全級入面見訓導見得最多個堆一考完公開試就碌入去做狗

我尊重清潔呀姐都唔會尊重呢班畜牲

大大力推！！！